26歲 應該點部署？

月入30k
資產 180萬
無車無樓有女朋友，但就分手。

部署咩

無乜目標

樓主教下我點搵咁多錢得唔得

點解就分手？

咁多資產

點儲到180萬？我都係94年 人工都有35K 但無儲到咁多錢

第x屆
吹水大會，正式開始

創業

180萬all in捐俾同路人
飛左條女
罷工
頓入空門修佛得著人間正道

您正聚腳在 吹水台。

如果咁都叫吹水大會 咁你真係幾窮同蠢下

30K點儲180萬🚬🤦🏻‍♂️

一半屋企人留落，一半草加投資